如果體育剩係練體能唔練技術，咁我不如學相摸？有乜好睇？

唔識欣賞技術學咩人體育？

終於冇得反駁

相摸咁基

相摸係點? 唔明

相摸你叫我點撚駁你

互相打飛機，格劍同69

長跑練技術？

變咗gay post

有道理